[佢痴Q咗線呀] 中共禁止學術性追查武漢來源

China has imposed restrictions on the publication of academic research on the origins of the novel coronavirus, according to a central government directive and online notices published by two Chinese universities, that have since been removed from the web.

同公開認頭係你造出黎有咩分別

俾其他國家追查到係人工制造嘅話，收得皮

人工就難d, d 研究話蛋白質排法唔似人工

但淨係屌鳩佢地食野味搞到全世界攬炒都夠做

早輪又話要相信科學去查, 而家又禁

製造

日日都要糾正，點解咁多人寫呢隻「制」字

手快搞錯

岩， 唔好用fake news 比機會佢地spin走

全部人攻擊佢食野味食蝙蝠就夠了

其實你知我知單眼佬都知
中共仲響度掩耳盜鈴